（劇透）一齊傾下復仇者4嘅雷神

有人覺得佢經歷咁多
唔應該變到咁頹廢
但就係佢經歷咁多 屋企人 人民都失去
當佢有機會阻止事情發生
但最後都失敗咗
今次一開始佢有盡力去補救
但見到無限寶石無晒個刻其實佢都絕望
佢唯一可以做就係殺thonas
之後佢又安定埋國民
其實佢無咩可以做
咩都返唔到轉頭 頹廢都應該
大家好似集中係隊長同Ironman
但其實雷神嘅描寫都好好
最後佢所有親人朋友都係唔會復活
佢都可以放低其實都係一個總結

意料之外 情理之中

另外今次個thonas 係帶殺意去打
所以生疏咗嘅雷神唔夠打都唔出奇

昔日有自信自稱最強的復仇者的佢，都已經失去左雄心壯志，仇係報左，但咁的局面算唔算贏左?
佢變肥仔醜化，
就係等觀眾更容易從表面就了解到佢因為thanos啪手指後的影響